有人巴打鐘意年紀大過自己嘅女人

拍親拖都揀大過自己嘅，依家呢個大2年。
有時年紀大啲諗野都成熟啲，好過啲Mk妹

有無
仆街打錯字

差兩年 係同一年齡層，冇咩分別

起碼差5年 先算係

最次拍拖就係差5年
但係女人都唔會鐘意細過自己咁多嘅男人

我最鐘意 姐姐 細過10年 就接受到